[無錯又係露營］ 秋冬露營GROUP

襯涼爽左咁多 好想去露營親親大自然
幾個一齊去熱鬧啲
當然 都可以傾下各種露營裝備

未玩過可john?

Sure

已入

想去 留定名

我想問有冇咩電話卡係可以係浪茄用到？

嚟緊會去，唔想老母太擔心
有油

衛星電話

衛星電話
想要電話卡

留名

已入，新手 去過3次

Welcome👻👻👻

新手已入

上上星期本身想去深涌 不過見落雨 不了

全仔

所有電話都收到 好似

上次去乜都收唔到喎

12月31 去鶴藪 ，你個whatapp link入唔到既

入唔到咩？😂😂 試多幾次

上星期六去左灣仔西
多人都嘔
差唔多有成百個營

新手如何可以學？

入群 join團學

點入群？

聖誕同中同去camp，有咩好推介
大路既基本都去過

上個月去左蘿箕灣，都唔錯！
有個姐姐長駐左係果度做義工
好堅

老娘回我post
一齊去露營丫🤗🤗

唔入谷啦 露左兩年經驗 同女友同朋友
諗緊下次煮乜食

整麵包

Hey hey yo yo

未就係 開乜鳩gp

想入果d 佢就應
唔入果d 就唔應
問問題就入group 問
心諗

入唔到

浪茄沙灘位真係唔係度度都收到
反而入同走兩句山路位收到
上次仲要入個沙灘位玩ingress
反而個度收唔到真係吹脹

入唔到啊巴打

New link

Welcome

Can't join the whatsapp group wor

都係入唔到

有無咩地方適合新手去
上年去過西貢南營，今年想再去露營但未諗到地方，一行四五人到

入唔到呀

巴打如果有揸車既，可以考慮下“鶴藪“，係沙頭角（流水響)果邊，車可泊到營地附近。我上個月去過，環境唔錯。

入唔到 用 telegram?

入唔到喎

快閃收人 今晚12點remove link

Welcome

入左grooup記得say個hi